正式宣布，送頭論係廢話，今日之後唔要再見到

乜柒都話送頭

人哋出得去就預咗風險啦

又話全民勇武？

咁不如全民和理非啦

Oh sorry 唔記得左港豬連星期日遊行都唔敢去

我唔知真係咁多五毛定點

但掉返轉，如果有隻藍絲隻身衝入去送頭

比人獅鳥完，對家一定無人講送頭囉

最好笑係咩？

乜活動都話無用，到最後乜事都無發生啦

條街無人，連地鐵都無人塞啦

咁咪無人送頭，留返條命囉

連登仔滿意未

最後 “送頭” 兩個字只會打擊士氣

可唔可以用 多謝手足代替？

以後無論邊個比狗咬

我要見到 多謝手足 !!!!!!

推

琴晚都無人叫帶文具, 一直都講出左去先, 出金鐘都叫送頭?
今朝就開始話送頭, 因為班狗拉左人嗎, 咪叫人係連登帶風向囉

五毛送頭論，為左減人數，方便狗拉人

Push

pish

人地戒嚴程度嘅預備，乜資料都唔定就叫人出左毛算，唔係送頭係乜？

手足比人拉

唔係屌隻狗

係屌手足送頭

咩人會有咁嘅心態？

每次盲目複製成功抗爭經驗，都慘敗收場

其實多人少人狗都會拉人，爭在坐48定告得入姐。
唔好講到多人狗就做唔到嘢，拉唔到人咁。

手足會聽人講 狗唔會

收皮啦
又害死人
屌你老母
呢家你出post講兩句好容易
但係俾人咬班手足唔係咁啦
分分鐘命都冇撚埋
仲係度講風涼話

多謝手足
推

五毛

我係人
你係狗

琴日大把人講最緊要安全
而家又屈連登叫人勇武送頭
成班五毛襯人訓教/出發就洗版

人多就唔會比人拉？
咩logic ?
而家十步一崗啊
出去送死啊？
樓主咁得閒開post出左金鐘未？
唔好推鳩人出黎死啦

我都唔贊成直接屌送頭打擊士氣，但諗下係咪下下衝動就有用？成日用以前嘅行動做參考，唔思考新嘅野（敵方部署、國際環境），點成功？

大量狗進場

水完人出去就話佢預左有風險 自已腦補?

樓主出左去？

當手足唔係人, 係condom?

［互相配合］五毛：送頭，狗：人少左，方便拉人，逐個擊破

對唔住 我呢句真係講唔出口

唔應該冷嘲熱諷 但亦都要現實d唔好盲目行動

究竟有幾多人會明白你講嘅嘢

而唔係做膠比位對家入

不分化不互屌

諗下點樣幫手啦

係屌 推手足送頭嘅冷氣軍師,例如樓主

一句多謝手足推撚左幾多人去死
依家要勇武都唔係你地帶頭 要全民勇武既話肯勇武既就咪撚出 逼d港豬靠自己抗爭
如果唔係永遠贏唔撚到 最有戰鬥力既比人拉撚哂

我無推人出去

我係屌緊屌人送頭果班

無人明
內文都無睇就負皮

on9

擔心d 狗無人咬叫人出去俾狗咬？

做咩都送頭 支那又可以話香港市民喜迎國安法

算啦 我琴日比班軍師話冇腦、送頭果陣 你地係邊 五毛送頭論講左一年都仲有市場

push

好嬲好嬲，不過要返工

認同，絕對唔係叫人出街死守自己涼冷氣，係講果班話連街都唔好出留係屋企三罷

屌你老母臭閪

你係度亂up廿四，俾狗咬嘅係誤信你嘅手足

推
手足為大家犠牲左，仲要比你批評送頭？

講得好

人地講事實又五毛？

我同你一樣睇

返屋企快樂抗爭吧啦 嘈乜9呀你 國安法呀 咪撚上連登送頭 唔好推鳩自己出黎死啦

無叫人帶文具？
一直吹風預咗今日金鐘會打，你係無睇過定你覺得無文具都打得？

我講緊咬之後喎

好多五毛

點解藍絲唔會屌番藍絲
係因為佢地就算見到自己人有事
都唔會理 你死你賤 你柒你事
而唔係因為團結

e點正常人都明 不過送頭論已經聽左一年 我諗佢地唔係好正常

CLS
依家走撚晒啦

狗好高人工

終於有人話

有命先做到世界冠軍。
到時又拉幾百人連登仔咪最多「手足」「手足」

所以聽連登講最老襯。
唔出比人屌，出又比人拉。

次次行動日前一晚就有大量五毛po吹淡風送頭論

凌晨真係五毛風向撚群魔亂舞

唔識做risk assessment
十條命都唔夠你死

完左之後又互屌
不如分析番人地佈防策略好過啦
人地提早埋一日阻人過海呀今次

又未必
藍絲真係比黃團結

有無聽過鬥藍？

學生做野唔洗你教

好撚多5毛

有命先做到世界冠軍
無自由留返條命做乜

同意

幫手宣傳國安法啦

宣傳呢條法有幾好，點對付想追究毒奶粉，點對付想追究豆腐渣工程既人

同意，做好自己

點呀，低級新移民5毫，走啦大陸仔

咁你而家會唔會即刻跳樓。

正解

出得去就評估過風險

使唔使你班冷氣指點？

你估手足弱智，你叫就出咩

同意
多謝手足

一起底就見到

咩Concept
咁我又問返你 點樣留條命做世界冠軍呀

事實係有人比人拉左，行動無成效，班狗有ot，手足坐幾年換連登仔一句多謝，不了張床要人

呢個真。每個人出就自行負責。
自行評估風險。

「聽邊個講」都係有問題，行動前唔好上連登。

邊有安全嘅抗爭
唔洗流血嘅革命

人人都想坐喺度抗爭㗎啦
有得做鄭松泰邊個唔想做

個個淨係識blame the victim

叫大三罷就返工和理lunch
手足做實事就畀你哋笑送頭

香港人唔配有民主啊
屌你老母

有勇無謀 只會更多人成為condom 今朝拉左兩個火魔佢地點算 多謝手足 跟住完左？
你要認清楚依家唔無6月嘅抗爭 對家已經搵到哂我地弱點 我地仲要照踩落去?
難聽都要講 場運動poly開始已經完左 打撚到咁 對家都冇當過我地係一回事

唔好話港島
唔計東鐵線
我聽返黎 幾個黨鐵沿線站都有防暴狗
你可以點聚人？

成撚日話送頭送頭咪搞到無人出囉屌

係！
同朋友傾開都係最憎話人送頭。
好似講到出去嘅人無諗過咁，以為係班狗屈後生仔畀人煽動。
侮辱緊每個有出力嘅人。

另外如果有時間，麻煩幫幫忙做問卷

你估手足弱智咩
你叫就出？
唔識獨立思考？
比狗咬仲要比你哋指指點點？

推 要變化 唔好將件事英雄化

Sor

你個title同第一句應該講明係手足比狗咬之後屌手足送頭，咁就唔會俾人誤會

我唔會判斷邊個行動較容易、安全。但打杖都要評估形勢，你死都想死得有意義d。當然，怪人送頭係極差，係完全唔應該講。

理性

因為佢地成班都想被罷工 我同你講佢地緊張啲唔係立法會開唔開到會 佢地只係緊張今日會唔會因為有運動所以唔洗返工 多一日假 所以不停屌鳩啲真正手足唔想啲小朋友 無無謂謂咁送頭 因為佢地想班小朋友幫佢地被罷工姐

你推撚曬d手足出去
比人拉左就一句多謝手足
有冇咁撚廉價

個個做鄭鬆泰算啦

出去嘅10個有9個俾child登仔情緒勒索，唔知風險又無撚sense ，咁唔叫送頭打生樁叫咩？

唔係送頭 係白白送死

正解

溫馨提示
送頭係分化師專用詞

你出黎發夢既手足，有冇聽過佢哋講送頭?
我真係未聽過

就係你呢啲仆街
朝早就開誓師大會
夜晚又開追悼會
送完一輪又一輪
成效又無，淨係得送頭
今日比人拉果兩個細佬係咪你養佢成世啊？Dllm

乜鳩野快樂抗爭？邊會仲同垃圾土共爭一席之地
緊係移民啦！傻仔

有咩分別

手足無撚考慮過風險？

你都係算把啦
你講到有人拎枝槍指住佢地要佢地行出去比人拉咁
屈得好肉酸

多謝手口送頭 其他人打字

88五毛

可唔可以唔好再用呢種垃圾subject開post
乜撚嘢叫正式宣布
送頭論只係一個term
叫手足唔好冒險作出無謂嘅犧牲
以今日為例
班狗佈重防 有網民呼籲其他人去搞不合作運動甚至嚟一次612翻版
用送頭論嚟勸阻手足有咩問題
佢哋被補一句多謝有撚用？
唔好再放大英雄主義叫班細嘅去冒險啦

以後無論邊個比狗咬

我要見到 多謝手足 !!!!!!

你多謝手足俾狗咬？？？
而且你代表緊邊個

經過灣仔條天橋 班狗基本上逐個路人掃描打量你個樣咁

對家梗係唔會話送頭啦。。搞完人有錢收之餘仲可以填補下自己對年輕人嘅憎恨

睇下個的士佬咩下場就知啦 同埋人地送頭同我地送頭個代價差咁遠 一個就可能私了 一個就可能私了加俾人告加可能會留案底坐監

話我五毛都係咁講

冷氣軍師

你水人地話好安全無事 之最後奶左野
咁就係送頭
好似果d南美旅行運毒就係

一直消費手足 仲有邊個會出

我唔知你真心膠定假膠
我叫手足唔好出 佢都可能仲會聽下我講 我屌啲狗唔通佢會話死啦我俾連登仔屌 我都係唔拉人啦 如果屌狗係有用嘅話 場運動完咗啦 我就真係唔知邊個先係五毛 不停叫啲小朋友去死

咪撚水人帶裝啦
返工人士排哂長隊ss檢查

P牌 block 你隻五毛狗

吹雞個個唔分析風險 唔講可能出現既場面
要聽你吹雞出去個班自己諗？

原來手足真係比人煽動
好似班狗咁講

原來出得去就無獨立思考過
一定係聽左樓主講，比人水左出去

真心垃圾

咁就要學下褶被軍。
你打杖係要打有把握、有足夠準備嘅杖。
未打已經死左，手足就死得好唔抵。

咁撚叻，你出去呀，叫鳩人出自己又唔撚出，手足比人拉左你養佢全家呀？？
擺明依架唔夠人啦，仲出去未死過呀？
用下個腦除左出街仲有好多野可以做

你起嗰位擺撚到明係反串都唔知?
意見唔同就係五毛 永遠唔接受批評 永遠都唔會改善 呢個係最大敗因

樓主五毛，自己唔出又想水人出，block得，想勇武拉曬就無人抗爭

「送頭」真係難聽過粗口。留喺屋企最安全，最唔送頭，係咪想咁？
革命係要靠無數嘅人，前仆後繼嘅犧牲先可以成功，每個出去嘅人或多或少都有出事嘅心理準備，只係唔知幾時，但呢個係佢哋選擇，所以值得尊重。以「不送頭」嚟掩飾自己嘅懦弱，只係一班垃圾冷氣軍師嘅所作所為

但講多謝手足好似有少少落井下石feel

邊個講過安全？

笑係笑有勇無謀 唔知你乜事

可能真係冇 滿腔熱血就出

佢緊係無

唔該你地咪撚笑鳩人哋送頭啦
人地幫你地班軍師抗爭啊
你估佢地唔用腦一味出去？無諗過風險？
次撚次都笑人送頭
啲細佬都係想爭取啲野 反抗
大家都唔知可以做咩味上街囉
佢地都係想改變下啲嘢姐
人地都好無力 唔知點做 做咩
味唯有上街囉
唔該唔好再笑鳩啲手足出街係送頭

佢地話真手足唔會講送頭呢個terms

你可以批評個行動計劃得唔好，但唔可以批評被捕手足，就係咁簡單。

樓主啱

仲可以加多句
案底令人生更精彩

夠唔夠士氣？

你屌就屌鳩啲人搞活動搞得差
屌鳩啲人出街做乜

咁你係邊

所以咪話唔應該用送頭字眼 根本on9

有乜好笑？
你估出得去真係聽左軍師講咩
你估佢哋唔知有乜風險？

其實我諗唔係想屌班被捕手足。
係屌不停帶風向一味熱血叫人出嘅連登仔。
呢度係連登，永遠唔會同抗爭現場connect架...

犧牲=/=送頭
乜都唔知就衝出去先係送頭

其實而家做咩行動都比人話送頭架啦

所以咪話有勇無謀囉 我知有啲人有被捕覺悟 但係值咩？ 對住野蠻政府你suck又好圍又好開花又好 二讀一樣照過 第二日照番工 拉左個啲人邊個理？

個撚個後生仔就係有獨立思考先咁有抗爭思想
你估佢地唔識評估風險？
無腦就做撚左藍絲做狗啦

不嬲送頭都係冷氣軍師講

一定要今日？
可以第二d低防備d嘅日子出架姐
你都阻唔到佢架喇今日
唔好講咩未試過點知
狗係立法會附近戒備左成日
你唔係覺得有可能阻到掛

你講得冇錯呀
佢地連 上連登勿認真 呢個道理都未明
你估啲中學生真係有咁醒咩

佢地知會俾人掃酒店就唔會被人拉左幾個啦
仲有幾個連人帶魔法俾人捉

有勇無謀
忠言逆耳

慣左 由舊登得都間唔中比人屈毛
黎到近呢一年肯定更多人當我5毛
睇化d喇

最基本真係火魔收埋一二邊 睇完水要行動先番去拎

值唔值佢地自己會諗啦
唔洗你代入
你講左利弊佢地會分析
唔洗落指令咁款
怨其他人有咩意思
你第一個留言就怨人淨係識多謝
但佢出唔出去根本就係佢自行決定
你潤鳩其他人做乜撚野？

不過又咁講，如果冇人比人拉，就冇「核彈」比連登仔做「國際戰線」。
所以我地要「多謝手足」

唔係搞活動既去做? 反而要附和個班去做

3500警力 配備ar15 glock 17
狗嫂x3 裝甲車x3
加埋一撚大堆狗車旅遊巴
仲要便衣一街都係
加埋大大個解放軍總部係隔離
要幾多個勇武去死先至可以攻入去？

係呀
今朝又發生咩事
你又駁我唔到啦

邊個話要全民勇武？
要得一撚早得左啦
洗撚拖到依嘉咩
事實係運動一早已完
得返哩到班傻系仲有期望

出就一定出 但萬事小心 不受傷不被捕

出左黎先做乜先得架
有目的就係
唔係叫曬班人出黎就事成

唔好戇鳩..
打杖係講個環境+敵我兵力+敵方戰術/佈局+目的+撤退時機
吹雞個個有分析到以上幾點 咁咪無問題囉

香港人

上年1118有人連登話燒狗係宿,跟住就一男一女中學生柴灣出事
呢d例子上年多撚到

講真如果要手足獨立思考
就咪撚岀咁多咩最後一戰 死都要岀之類嘅post
英雄化成件事

南韓台灣都無你講既全民勇武 點解佢地可以成功?

有士氣, 係應該嘅. 因為咁樣先有希望.

不過都要睇時勢. 我經過中環, 係未試過有咁多差佬係街.

係每個大路口都有好多. 你要做都要睇係咪執行到.

岩呀送llm頭

冇人批評被捕手足
由未被捕已經講過今日好重狗
所以得出嘅結論係今日好大機會有咩風吹草動都比狗拉
所以先話唔好出咋ma

又係條街冇人？
屌你知唔知有幾多手足係街行嚟行去stand by?
重防到咁係冇可能做到嘢。

其實文宣都獨立思考去睇
因為人人都整得一張咁嘅野

班左膠點手足被拉，都話作故仔
叫佢地勇武，不如叫佢地食屎🧐🤫🤫

認同手足死得唔抵

以香港人哩個心態未到最差都唔出黎
踩到上心口都仲可以正常生活

根本香港人心態都未準備好
一日未有集中營 未有64 係香港出現
所謂抗爭革命只會淪為送頭論

咁你都可以分析
聽唔聽就佢地自行會決定
好似樓上咁
賴落其他人到做咩？
仲話我戇鳩
你係咪有咩問題
你有你嘅理論就同人講啦
佢地聽唔聽會自己諗架啦
事後孔明再屌人都唔知為乜

冇人答到你
因為比人拉嘅唔係佢地自己
唔洗諗咁多

事實係
情緒蓋過理性
而且對現實政治嚴重缺乏認識
平時睇下圍爐post就算
根本唔了解個政權間既諗法
佢地作個judgement係害死自己

講撚到人多就唔會比狗拉咁
而加班建制凌晨就入左議會啦 阻條撚咩
你覺得勇武到先算抗爭嘅 咪自己出飽佢囉
班狗又各區佈哂防 點聚到人？
輸打贏要 又唔思考而加情況係點 就屌人五毛
要屌嘅係都屌狗先啦 喺度屌手足
拉

畫面靚

我24小時MON住連登所有POST咩?
搞手失職 我唔係次次都發現到

呢場唔係末日戰

因為連登仔急功近利，人地打左幾十年。
而呢度就日日都「最後一戰」。
都冇比敵人放鬆、比林鄭打飛機止暴制亂嘅假象。
對家點會減少佈防？比你打一場？

所以有勇無謀就值得俾人笑？

到呢一刻你都仲喺度blame the victim

出

咁咪就係囉
出去嘅人都未必24小時mon住啦
根本就唔會有可能100%共識
最多咪叫人下次緊貼啲資訊
賴人怨人真係無咩意思
我都支持多人先行動
但我都無理由去埋怨啲出左去嘅人

同意 成朝5毛多到 個個post都叫人唔好出

呢啲人又駁唔到
淨係識block
不停推人去死
自己就上緊連登
抵佢一世住公屋

講句多謝手足喇

仆你老母

你以為笑係笑個班已經俾人捉左既手足咩?
笑緊個班不知所謂既搞手同情緒撚昨

終於有人講 屌你你做指揮官 10個人平地你都叫人衝入去3000共軍直搗黃龍 跟手樓主仲話唔應該屌我
應該屌殘暴嘅共軍 屌你老未唔係叫你唔好反抗唔好犧牲啊
係叫你有目的 有效益咁犧牲啊屌你老母

簡單D講

香港人出一出街就係送頭嫁啦

所以送頭論根本就係廢既

我明白佢地會承擔後果 但係作為旁觀者問心覺得值唔值?仲係上年嘅話我實屌送頭論 但係次次都唔肯改變 重蹈覆轍 好咩？

只有帶風向嘅人先會用「送頭」呢個字
即使你本身唔係，但跟左人地套邏輯陷阱去講呢隻字，就係你問題
你以為講緊事實？今時今日要出黎反抗，必然會遇到警暴，
你所講嘅送頭係建基於出黎聚唔夠人比人拉，
但而家聚集都係有困難，困難係在於人嘅內心恐懼，
出得黎嘅人比起更多人有勇氣，捍衛自己基本人權同價值，
而帶風向嘅人將呢份勇氣扭曲成送頭，就完全係錯誤。

繼續和勇不分

連登係咁架
一唔岩聽就五毛 分化 pr公司
一言堂黎架

認同。
其實係連登內戰。
跟住又情緒勒索「你係邊」「你屌手足」

有勇無謀 就係送頭

如果下下都要多謝 一d批評嘅聲音都冇
咁場運動邊有得進步 事實係今日班狗一早全副裝備
係 我會多謝佢地岀左去 唔會屌9佢地送頭
但係呢行為的確係送頭 咁可唔可以下次唔好再有送頭發生呢？可唔可以再分析埋班狗嘅佈署先呢？
班狗就每次都學精左 我地再係咁故步自封係冇撚用

五毛哂馬日
唔洗咁認真
班狗都出哂黎
五毛點會hea

次次行動都發生架啦

呢個啱聽
對準政權對撚到自己人唔屌得

On 9監你代佢哋坐？案底你孭？一世㗎

認同要分析埋狗嘅部署 如果狗起曬布袋陣準備包圍嘅話 你企係條街度已經係送頭

推呢個 拉此post

五毛表示: 出黎就係傻仔 返屋企涼下冷氣好過

咪臭係 佢地睇邊個連登
對眼淨係識睇自己想睇嘅野

多謝手足
係啊 多謝完就算架啦

你收皮啦
同路人都希望你班人快死
弱撚智 你地班人最撚醒
一句送頭唔出就由人死
講到自己好撚醒咁
留係屋企就最撚叻

今日活動確實係計劃不周
亦都重狗

如是者對面見到只要擺重狗就行得通

再有下次又重施故技
希望大家唔會又話重狗重狗 下次先

我只係想指出冇安全嘅抗爭
同埋即使手足比狗咬 唔好笑送頭

我哋會越輸越多
到呢個時間點
我諗冇乜機會會再遇到低防備嘅時候

因為我哋之前冇好好珍惜低防備嘅時候

情況只會越嚟越壞

一尾推士氣
又唔學識理性判斷
自己住公屋
無能力走 唯有頂硬上
但係自己又無膽 就推人上
呢啲人根本就係垃圾

五毛出撚晒嚟曬馬

條仆街自己坐喺屋企柒講晦氣說話最有幫助

擔心手足啫 你唔緊張果啲人 你理得佢死啦

果班唔係人？
又水人出去斜狗咬

因為呢度根本十個topic撈埋一齊討論。

暫時見到有幾個：
1. 今日戰略上應否出？
2. 應否話手足送頭？
3. 應否怪責連登風向？

所謂嘅士氣咪就係洗太平地咁攞返黎
聽唔到其他聲音咪士氣
到冷靜落黎分析就話你分化

有人金鐘比人帶走 非黑衫 袋乾淨
點睇

呀sir拉唔夠數?

「送頭」兩隻字講得出口既 會係乜人? 大家自己諗

乜撚野都送頭咁乜撚都唔洗做啦

大家一齊出
就唔係水啦
同你班無膽冷氣軍師討論真係好笑
坐係屋企等光復啦

最記得有次有班中學生俾人水完黎明俾隻母狗坐喺個頭上面

大佬呀 琴日幾多post分析過出去唔好出
我自己獨立分析完 決定唔出
有其他手足獨立分析完 決定出
大家做左唔同嘅決定
咩由得人地死
點解要我同佢做同一個決定先？

又水人肉體擋子彈
全民勇武呢個概念都不合時宜啦

幾多十幾歲小朋友出左去

多謝手足

清poly訓咗？！
between出去做咩？！
救poly定入立法會？！

警權無限大 軍正苦狀態 你將「有人金鐘比人帶走 非黑衫 袋乾淨」個責任推落去出黎反抗既手足身上 而唔係重點於濫捕問題、而唔係支持手足 我真心唔想知你D五毛點睇

出黎啦 仲講
次次都重狗架啦
換衫未呀

而家唔係連登軍 無絕對正確嘅ORDER
連分析風險都要假手於人 十條命都唔夠你啦

兒登仔唔批評得架，一批評=五毛block左你

少少意見都唔接納，諸葛孔明翻生都光復唔到香港

所以笑就有用？

就好似喺街上面見到手足攞住一大疊文宣派
大家只會諗攞文宣
而唔係幫佢手分一半去派

其實大家都係一份子
與其坐喺度笑 不如幫幫手做實事

得一兩個po係認真討論點行動 分析利幣 可行性
其餘就係廢話叫人點都要岀 唔岀就冇架啦之類
然後叫人唔好岀嘅po就當5毛
希望有可以有更多po係討論個計劃 俾多有用嘅建議手足 唔係盲目叫人岀左去先算

食黃店快樂抗爭呀

咁點啊 你地唔罷咪咁囉
你地大人做野呀嘛

你知唔知台灣同南韓死左幾多人
你知唔知人地生活要面對嘅已經唔係好似我地咁
你知唔知我地仲係好初期 稱唔上革命
我地已經直接面對中共管治 但仍然冇大衝突發生
證明大家都開始接受
要走嘅就好走啦
留返海外抗爭

你未睇下幾撚多13-18歲嘅人比人拉囉
事實上年紀愈輕社會經驗唔夠 判斷力係會差啲

同埋無獨立思考好撚出奇咩 你地最興睇正負評做人 同一個風向可以朝早爆正評 夜晚爆負評

咪撚再水鳩啲後生仔出去啦屌你老母

五毛艾殊利楊格: 「我冇出 我嬴左 出黎果班正傻仔 叫左你地唔好出架啦」

正常人真係會咁諗野?

岩岩先講緊手足要理性分析。
人地理性分析你又情緒勒索

出去冇目的冇野做到比狗拉左送頭
出去有目的有成效比狗拉叫犧牲

都話我分析完 唔出

警權無限大 軍正苦狀態 你將「13-18歲嘅人比人拉」個責任推落去出黎反抗既手足身上 而唔係重點於濫捕問題、而唔係支持手足 我真心唔想知你D五毛點睇 都係屌你老母算啦仆街

幾好呀等外國制裁唔好咩？

同路人已經一個個比你地推去死
我出到去有撚用？點救啊？
你教我囉
我唔會話留係屋企係大智慧
但係今日咁撚多狗都仲出去就真係送頭

理性分析
唔夠中共鬥
武力唔對等
屋企等香港自動光復

又出標準答案？！
諗新文宣啦
而美國幫拖仲打？！
鄭立夠本土你睇佢點講

又停留係舊時光

咁你都去死

五毛: 外判抗爭唔好咩? 外國會自動波 我地等睇戲

講E D論點之前 用下腦先 THX

同意 要同樓主一樣滿腔熱血先為之真手足
擔心手足安危就會俾人標籤做五毛

[出定先] 聽日一定有班人話咩冇人出所以叫我地放棄

簡單啲嚟講 要衝既話自己衡量個後果同目標 自己唔衝又叫人衝個班永遠冇後果比狗咬 坐監又唔係佢哋 冇人想見到手足比狗咬 但宜家個環境仲吹人衝真係當人係手足咩 岀post講一兩句真係影響人好多

要衝自己衝 唔好旨意人地幫你行前 唔想見到手足白白犧牲

幫你老母 無利益 幫你做乜
佢國內自己都未搞惦

多謝你咁講 不過預左講送頭嘅人係唔會理呢啲po

正解
所以答咗我出去做咩事
wars己經令罷工黎明無效化
狗重陣攻唔立法會
聚唔到幾十萬人冇得裝修
所以邊有勇武空間？！

冇錯
一味衝動
唔去理解個意識形態
尤其係中學生

講到對家唔會話自己人送頭

咁對家會唔會一直踩9自己人港豬又做唔夠阿？

Double standard有個譜

你都講左。武力唔對等。
十幾萬人救poly過唔過到一條防線咁多？

又屈五毛
我有講過贏咩
我有話佢地正傻仔咩
發現你都幾屈得
我唔會叫人出/唔出
但我自己就唔會今日出
就係咁

哇好型呀你

水完人出去被捕 一句多謝手足情感勒索當贏左
又話要攬炒中共攬炒緊你又要出去做啲野當抗爭左

究竟你最高峰期可以屈幾多唔啱聽嘅人係五毛

因為佢地spin去外國，當外國唔做野就可以順理成章屌外國

[突發集人］5.27 反國法遊行 1300

嘩又提老母
兒登水平真係可見一斑
點會冇利益
根本全部有識之士都話美國今次會做嘢
wars死咗好多美國人喎清
你仲停留係幾個月前

冇講全民勇武，仲有，表達不想手足送頭都唔得，你咪仲惡過共產黨

一開始就話無全民勇武 所以運動完
依家又轉口話無大衝突 所以運動完

無視左個萬幾個被捕手足

咁樣兜都幾肉酸

漏左句
我冇叫過人唔好出

同埋你講果句野係得你自己咁諗
唔好講到我係咁諗
唔好扮讀心神探

理性分析=正面唔夠打 就放棄

好撚型呀你涼冷氣仲識外判抗爭
不過原來你係文盲 所以當左自己係五毛 最高峰期你可以屈幾多人話你係五毛?

你覺得果幾次叫大型衝突 叫全民勇武？
咪又係第日準時返工
咪撚侮辱全民勇民哩4個字
講真比人拉左咁多個
有一半都係衰係同差佬玩捉伊因
邊個跑得慢啲咪俾人拉
仲未睇清楚事實？

以後無論邊個比狗咬

我要見到 多謝手足

屌你老母姐係你條冚家剷冇份做要人死比你拍手啦

我諗冇野肉酸得過到左2020年仲開口埋口「送頭送頭」

咁你有咩偉論呀
毒撚

屌哂上面成班話人送頭嘅人，依家係連最基本7點做和理非塞鐵都唔夠人呀，想問咩gear 都唔帶，著到扮工咁去塞鐵有咩成本？！送乜撚嘢頭？

下下都話有無用，六月到依家有邊樣嘢係做完即刻有用？一件都無呀屌你，但係咪唔做呀？

提醒唔好送頭，係善意。
唔出聲，唔出雞就好？？！

一嚟就五毛 冇將過個責任推比手足
宜家要認清楚著街坊都會比人帶走
連聚都未聚到就帶走就真係無用喇

講緊係 點解唔去其他地方 一定要去戒嚴到企一陣就會比人帶走嘅地方呀 圍完又唔係有咩實際作用 你話要畫面要有人反對 咁唔洗金鐘 醒下啦

如果你真係出過金鐘嘅話就睇到我講嘅嘢啦
街坊都比人帶走 有裝更加
咁你係咪乜裝都冇 出去佔路俾人影呀on9

得今日可以打？
想阻國歌法係今日嘅目的
大家都知港島重狗
琴日已知嘅事實
咁達到目的嘅可行性有幾高 大家可以自己諗到
咁都達唔到目的 唔通走出黎求其搵d衝突發生？
如果要搞d衝突嘅話 去keep住果個熱度嘅話
洗乜揀今日咁重狗+閒日搞

正面唔夠打，可以側面打，而好多人做緊。

我就從來都唔認同全民勇武 根本烏克蘭都做唔到

好啦 依家又轉口話手足能力唔夠 所以運動已完

推 出街食飯唔係送頭

唔可以用送頭呢d分化terms
罰你追post!

講撚左成年會做野
弱智先信
美國去中東真係為民主

鬥黃係咪？ok
我真心唔想知你D五毛點睇

wars又一年咩
連登係咪專出文盲？！

我比較想知點解你可以ff我諗d乜野多d

下
我一開始就話手足能力唔夠架喇
你仲有期望嘅話
咪得閒落中環摺紙鶴囉
唱番首榮光食個T
靠你延續運動

罷工同黎明行動個原理一樣 動員力唔夠再做只會有犧牲冇成效

你你七頭呀屌你冷氣軍師!
熄左部冷氣未呀?撚樣

真心 濫用曬送頭呢個terms

你外判左俾啲小朋友咋
我就外判左俾美國你唔鍾意未寫信俾美國唔好干預香港囉繼續水人出去搞大三罷囉
唔做啲野你唔舒服架嘛 咁浪漫主義
有人被捕未係到留言多謝手足囉 道德高地都拎埋點敢challenge 你呀

最高峰期有冇人好似你咁又想情感勒索 被人講多兩句又要屈人五毛

你都係偽黃啦咁 出咗嚟未
放咗火魔未？

上面先話香港係革命初期 依家又怨人能力不足
其他地方既人一定係天生就係識所有野

得喇得喇 各位軍師留係屋企 由手足去死 再屈手足送頭就最威威 我出黎係我on9呀嘛 noted with thx

P.S. 而家要po相先有話語權架 唔係一陣又比五毛屈推手足去死

屌你呢班契弟咋唔好用被捕嘅人同你自己相提並論啦仆街連登仔

係呀 事實就係支共港共證明冇得玩
武力極不對等鬥唔到之餘佢仲有權
有時候犧牲係需要 但唔應該咩計劃咩目標都冇 純粹覺得唔做啲嘢對唔住自己就鳩做叫自己人鳩衝 係呢個情況叫人帶文具岀又冇目標 咪推人去死囉
係屋企等當然唔會光復到 但問心一句岀去又做到啲咩實質嘅嘢 咪係比自己個心舒服啲當自己有做嘢囉 唔洗下下叫人去死 你覺得要岀冇問題 但唔好情緒綁架人 知唔知有時啲post一兩句真係會說咗班中學生衝岀去？

有幾多個乜鳩都冇做比人拉跟住又話人送頭
咁樣都叫送頭咁黑狗上你屋企拉人都係送頭啦

持相反意見就係5毛 同共產黨有咩分別

又要人有獨立思考 自己分析決定出唔出
到好多人都唔出就屌9人
連登係大台啊？ 係咪要繼續成效低 付出既成本越高既行動？

你唔好再出聲喇 國安法就上 勿送頭 保留實力呀

相信你是手足

事實上係香港無可能罷到工
一日有藍絲係到 呢個香港都會運作到

我就冇你咁好心去教喇
成年都黎 你覺得香港人進化左？
有冇覺得11月打後活動啲人小左好多？
有冇覺得見到狗都係照跑？
同埋唔係革命初期 係抗爭末期
唔好侮辱革命呢兩個字
唔係你班黃絲講出嚟㗎

咁你依家衝入立法會啦 代手足多謝定你先

然後會串鳩你食黃店抗爭

啱 靠你啦 唔好打字 依家就去立法會

拉 五毛po

仆街啦五毛，最撚驚香港人反抗嘅就係你

樓豬呢條仆街就係典型兒登狗 自己唔做水人去做 有成果就你去分 要上身就人地包曬 事後講聲多謝手足當無數

留番條命有咩好唔滿意，而家香港已經係返校咁，你會唔會話返校兩位老師唔衝出去殺國民黨係垃圾唔敢衝。

得把口 冷氣軍師

如果正常市區遊行都算，
而家講到明政總甕中捉鱉都叫人出係有勇無謀，
唔叫送頭叫咩？
抗爭唔係今日就完，但比人捉就真係完，
而家國際已經做緊野，
要打就打國際文宣戰

收番埋張相先
咁你應該一樣見到街坊都會比人帶走
冇blackblock入場基本上做唔到啲乜

同埋我主要係想講唔洗咁執著金鐘
唔係叫人唔好出

你有無份送頭？

anyway 安全至上 小心行事

ON撚9 出黎見我啦 咪撚咁多廢話 LOOP上D睇下D相 邊個冷氣呀而家

ig文宣害鳩死人
要打煽情牌無問題，睇情況啦屌

你乜水？

我諗你失蹤左成日 從來都叫人唔好黎政總 落返自己區

Show blocked user

71開始已經成日講最後一戰

五毛又想啲人唔出街 快啲出黎

我出左 其他人點可以唔出 理得你地會唔會比人捉

咪撚咁肉酸啦樓豬

有岀係唔得閒咁口響屌人，0.5

真啊 屌個班on9
我今日出得有準備啦

Funny,大把人話出左金鐘先丫，尋晚中環酒店比人捉果啲又失蹤成日丫？

出街帶架生勇武送頭以經無用
一黎班狗已經知道晒點應付
二黎做咩都唔會理你
和平遊行下做好文宣等英美救好過

明知唔會有作為都狗衝鳩做
唔叫送頭叫咩？
成日話唔通咩都唔做

係呀！止蝕離場
睇啱位再入唔得嘅？

唯一嘅氣勢都無埋，你期望有隕石跌落立法會好過啦

黃花崗烈士都唔會比人話係送頭啦

樓主醒下啦今次對手係共產黨，唔係香港政府同黑警 你覺得共產黨會驚阻路同殺警？佢直情想有警察死添，警察死左，再大條道理比佢出國安法，仲可以打蛇隨棍上話設立國安部

而家不如鋪排下一代好過啦，叫學生讀好d 書，攞撚盡香港資源培育自己，之後移民外國，幫外國親手打低香港仲好

樓主呀
其實係人都知今日嘅「送頭論」係五毛吹出黎
一早有一班五毛係到留言「唉，叫咗你哋架啦....」之類
咁你呼籲佢哋唔再講，同斷佢哋米路又或者同班狗講道理有咩分別？
多餘架

做風險評估好正常姐

唔係煽唔煽動嘅問題 而係根據過往嘅經驗 的而且確有好多好細個嘅人出嚟 有時唔係每個人都諗得咁全面 而且係真係可以承受到後果

有時可以當做反思 唔係一味有行動就要去 有時行動搞嘅時候做得過 有突發情況就做唔過

我想睇下今日行動之後有咩改變希望會撤回國安法啦

Funny,大把人話18區丫

冇惡意 只係想你認真覆我
辛苦你但係希望你可以聽下其他人嘅意見

我想睇下你上次出完黎之後有咩改變
你以後唔出? OK呀 noted with thx

又話解放軍 就返屋企
又話攬炒

全部都係廢話 今日之後唔要再見到

無人show你 我show 你

Hi

Good morning sir!
今時今日阿蛇仲玩「引人招認犯罪」？

你屌咗成年 濫捕情況有咩改善？

邊個想無意義地比人拉
點解一定要金鐘先？有其他更好嘅選擇唔做 一定要去一個咩都未做就俾人拉 相對風險較高嘅地方？

五毛罵送頭論 為左叫更多人出嚟 做中共人質 方便中共黑警殺人

你咪p牌5毛

正常人唔會講送頭啦過左咁,
係好明顯有人玩野特登引你同佢嘈

咁加油啦 現實都真係好多奇蹟。

無錯，因為你覆我所以又多0.3收

只要有不同意見便話人五毛, 我真是不認同

agger

自己街都唔敢出
其他人出完自己心入面有罪惡感
然後偶有不幸嘅手足被拉之後就「I told you so」
可以減低自己罪惡感
逃避本身唔夠和理非，令到出左嘅人真。送頭

哦，咁18區啲人出左去邊丫？
到而家都係港島新聞咋，為拗而拗冇用架，
為大家安全留有用之身就五毛，
你而家呢個鐘數仲覆連登咪又係冷氣軍師推人去死

唔係唔出 係唔好on9出中環 出中環唔係送頭係咩 咁撚多狗仲叫人出中環 咁撚鬼 你確定唔係警察開Post?之後搵幾個打手 推一推 帶個風向

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

最緊要畫面靚

Blame the victim 最on9

阿sir今日係咪太得閒

如果唔帶文具念力抗爭就唔洗係金鐘啦
係金鐘就帶

一隻羊 同 十隻羊 獅子一樣開餐

獅子食完一隻就飽 收工撤退

羊群就打飛機：原來聚埋一齊就有90%生存率啊

覆一次收幾錢? 我都想做下pt

至憎人話送頭

成班連登仔情緒勒索
自己就坐係屋企unun腳
最後就得班真心嘅出左去
咁你覺得呢？

係真係手足就冇人笑過送頭
講緊送頭呢樣嘢係出去前就理性討論、分析成個局勢
個行動係咪真係有意思+達到效果
如果你不接受討論 講到想做就做 咁就冇意思同你討論落去

唔洗理呢啲垃圾
淨係識叫人衝同埋道德綁架
唔撚衝就當人condom
自己就係屋企上連登9fingfing
正宗鍵盤戰士

真係唔該曬你呀手足俾人拉左之後既人生就咁先
你地就一句唔該曬手足上得連登開呢啲post既人通常都冷氣軍師 真係唔該曬你地